Rog phone速度竟然贏iphone

Asus

用緊rog 屋企有人用iphone
真係差好遠
我諗黎緊個雷蛇都好勁

iphome不嬲電子垃圾黎
係ifan不願接受

重要既APP輸晒喎..

淨係輸pubg同gta sa咋喎

Asus 個screen 都幾細, 仲以為係2017年旗艦

咁都可以彈...iphone最完美ok？

你估敗家之眼呢個名流架咩

iphone 6之後ifan變到個mon要有咁大得咁大，單手有幾難用得幾難用都接受到，2018先嚟彈

唔係事實? 上下黑bar 粗過 samsung s8, LG G6
打機個芒都用唔盡, 洗唔洗學gameboy咁要加放大鏡?

深水埗凶宅玩過下
你真係玩落PUBG會感受到同IOS嚴重大嘅分別

咩敗家之眼？

打機緊係全屏先爽

不過真心就算係咁我都係會揀XS max

真係唔知佢gamig啲乜

三指四指操作時超極飄槍

係勁，不過打機差

電競機但係打機差 咩玩法

有咩出奇

Razer 有無人試過得唔得